好唔開心 明明好近 但個感覺愈嚟愈遠

講返個背景先
識咗一年 一齊咗八個月
基本上星期一至五都去佢屋企食晚飯 之前日日放工會一齊搭車 但最近開始冇

起初幾個月都好癡身下
之後慢慢好似愈嚟愈冇咗嗰種癡身嘅感覺
有時知道佢用交友apps 好擔心會冇咗佢

例子一：
好似最近咁 我同佢輸賭一樣嘢(普通嘢嚟)
咁我就話我贏嘅話 我想你個個星期六朝嚟陪我
跟住佢話佢贏咗嘅話 就即係唔駛星期六朝過嚟 係咪？
雖然最後我贏咗 但我聽到你咁講 知唔知其實我好傷心

例子二：
咁啱佢呢排爛咗眼鏡 我同佢去配 原先諗住屋誕節第一份禮物送個眼鏡畀佢 等佢可以長期掛住我 又實用
咁買嘅時候 我就話我送畀你啦
佢話唔駛 你送咗聖誕禮物畀我 搞到我又要諗送咩聖誕禮物畀你
我就話唔駛啦 你對我好啲就得喇
佢答返我 咁我寧願自己畀
最後連多謝都冇講
我諗緊係咪 我做多咗

例子三：
呢幾日佢同我講星期五想去同事屋企度過夜 話一班人一齊(我唔知係男定女)
但係咁耐以嚟佢都未試過去我屋企度過夜
如果我話唔畀佢去又好似搞到佢冇自由同唔信任佢咁
但如果佢去 我真係好唔開心

我希望咁多位可以畀啲意見我
究竟係咪正常 係咪我諗多咗

：你諗多咗啦！冇事嘅！
：樓豬放心啦！帽事嘅！

帽事既 我都係咁 突然冷淡已經係好大問題

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

一齊耐咗冇咁熱情 冷淡少少 唔係正常咩

好正常 但唔會對方好意或者平時做開既野都突然之間變得抗拒 一定係有d問題發生左
搵佢deep talk下啦 知道佢諗緊咩都好

屌你個名仲有無人記得small man

表面上冇乜嘢 但接觸愈嚟愈少咁

屌完 都畀啲意見丫

1/30

唔覺得係帽 只係淡左咪覺得太痴身

咁去同事度過夜嗰度我應該點處理好？
同佢傾定話唔畀？

鍾意對方都會頂唔順㗎咩

2/30

3/30

4/30

5/30

6/30

7/30

8/30

佢講得都唔係問你可唔可以 而且通知你聲姐
比d空間佢

帽事既

屌到厭了

今次畀佢去 我怕會影響日後 我會翻呢個舊帳
都唔知係咪真係正經

唉

你先16
算啦

點止爭好多

26就要小心

比其他人屌咗，掛住個sp姐，所以先淡咗姐，帽事嘅

樓主記得對人好啲

突然冷淡 好快分手 利申近排就係因為咁分咗

你自己諗下 不過我就覺得你放唔放佢去玩段關係都有D危

我會錫佢多啲

我會對佢好啲 等佢愛返我多啲

挽唔挽救到？

我會同佢傾傾 多謝巴打

不了 之後都唔會長同唔會好過 說真的

一齊咗幾耐？

2年

you are welcome 希望你聖誕開開心心

我明
我個個仲要去左第到做野

巴打你有兩個選擇
第一就放佢去 去完之後你一定會忍唔到問佢野 然後大家開始信任破裂 有其他男仔插手埋黎就一定分手送埋頂帽俾你 尤其你話你條女有玩交友app
第二就同佢講唔想佢去 但我相信佢都係會去 可能隱瞞住你咁去 或者直接同你講佢一定要去 然後大家又係無信仼 loop返option one個結局

恭喜你加入綠帽行列

希望你之後搵到個更好 開開心心

大家咁話

Long D?

點都死嘅困局

U2myfd

係
表面冇乜野
但好似漸行漸遠，先過左去唔夠一個月

玩得交友app其實可以飛

個個都話Long D冇結果
雖然好似好衰
但如果冇乜進展
長痛不如短痛